［一人一句口號］ 克警 XX ; 林鄭 XX

自推 創意呢

推

克警性慾
林鄭解決